Send Email 俾老闆 打錯咗warm reminder 做 warn reminder

係咪死得

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

88

上款有打deaf同下款打返best retard就唔駛驚

上定JobsDB啦你

笑左 笑埋右
多謝樓豬

點會打warm reminder 比老細

我有朋友提醒老細要再簽名, 原本喺label 上面寫”please re-sign”, 點知唔小心寫咗”please resign”... 😅

Email 有回收功能，通常老細都唔會即刻睇email，佢未開就可以回收

好過Deaf Boss .... Best Retard 架喇

Please sign again 基本嘢都搞得柒

就算你打warm reminder, 你都揾工啦

第一，你英文U
第二，你無禮貌

利申，我伙記幾年前send左封reminder比我，第二日，佢無左份工，上年係街見到佢做順豐速遞。之後問朋友先知佢比人炒左幾次

應該要用Chill reminder

利申：用開，未俾人炒

FIRED

巴打點解

咁我下次打cold reminder 囉

點解warm reminder 係冇禮貌？

應該係因為warm其實意指溫度，正確係friendly reminder 就ok,但係我打慣warm reminder呀嘛

衰極都寫 Warmly , 唔會就咁打 Warm

我打開 beep beep!

best retard

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全